{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25135",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 7"
    },
    "text": "セブンモーテルは金海オバン洞に位置しており、総客室数は31室です。 釜山-金海軽電鉄仁済大学駅が近い地下鉄駅で、韓国語での案内支援が可能です。 客室は清潔に管理されており、備品は常時殺菌と防疫が行われています。 ネットフリックス、ディズニー、ウェーブ、ティービングの無料視聴が可能で、UV殺菌機、リモコン、電子製品なども常時殺菌されます。 また、コンパクト空気清浄機を使用し、防疫にも消毒剤を使用します。 マットレスはラテックスとメモリーフォームの中から選択でき、最大10時間までご利用いただけます。 セブンモーテルの料金は、オンシーズンと特定日、祝日に変動することがあります。 位置は金海ICから約3分の距離にあり、キム·スロ王陵までは約3km、ヨンジ公園までは約4km、金海博物館までは約4km、金海天文台までは約5km、伽倻CCまでは約5.4kmに位置しています。 無限大室は最大10時間まで利用可能で、駐車場は広くて施設はきれいで、寝具はきれいで快適です。 しかし、エアコンの調節が少し難しいかもしれないというレビューがあります。 その他にも客室案内、生活施設などの情報が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セブンモーテルは金海オバン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "セブンモーテルの総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルは金海軽電鉄仁済大学駅に近いですか？",
            "answer": "はい、セブンモーテルは金海軽電鉄仁済大学駅が近い地下鉄駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルでの案内支援は可能ですか？",
            "answer": "はい、セブンモーテルでは韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "セブンモーテルの客室は清潔に管理されており、常時殺菌と防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルで利用できる備品はありますか？",
            "answer": "はい、セブンモーテルではネットフリックス、ディズニー、ウェーブ、ティービングの無料視聴が可能です。また、UV殺菌機、リモコン、電子製品なども常時殺菌されます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルでは防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、セブンモーテルではコンパクト空気清浄機を使用し、防疫にも消毒剤を使用しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルのマットレスはどのように選べますか？",
            "answer": "セブンモーテルのマットレスはラテックスとメモリーフォームの中から選択でき、最大10時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの料金はどう変動しますか？",
            "answer": "セブンモーテルの料金はオンシーズンと特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの位置はどこですか？",
            "answer": "セブンモーテルの位置は金海ICから約3分の距離にあり、キム・スロ王陵までは約3km、ヨンジ公園までは約4km、金海博物館までは約4km、金海天文台までは約5km、伽倻CCまでは約5.4kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの無限大室はどのように利用できますか？",
            "answer": "セブンモーテルの無限大室は最大10時間まで利用可能です。駐車場は広くて施設はきれいで、寝具もきれいで快適です。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルのエアコンの調節は難しいですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、セブンモーテルのエアコンの調節が少し難しいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルではどのような情報が提供されますか？",
            "answer": "セブンモーテルでは客室案内や生活施設などの情報が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 646
    }
}